[一人一張] Post你主人問你拎野食的可愛相

喵喵 (d毛色好靚):

狗狗 (流哂口水 ):

又幾似超夢夢

好cute

留意返, 隻貓係跳上廚房門，凌空捉住到門邊望住我整罐罐

有做開gym???

佢又玩開跳高同mma

幾時一齊打返場友誼賽